話說頭先去櫃員機拎錢

係我前面個呀姐提款卡都無拎番就走左出去
到我追出去既時候已經搵唔到佢
因為我排隊掛住玩電話無留意佢衣著，出面又勁多人
依家我拎住張卡係手點做好

我都企係到等左十分鐘都無人番黎搵張卡
但因為我約左女女食飯所以唔等就走左
定晏d拎去警署🤔

保管住張卡 之後比返銀行 警署

差館 唔洗諗 你遲交出嚟有機會比人告偷野

其實你唔拎返張卡 會自動收返入部機

係呀斷到正，係咪要終身監禁

有諗過個呀姐都會報失，想直接掉左落垃圾桶算唔洗煩

其實你擺返入去等部機食咗張咭就得

俾番銀行

你做咩咁傻拎張咭
部機過一段時間會自動食返張咭
你依家又隨時俾人告偷野
就算你拎去差館
都麻煩啦

咁我都要拎錢，唔知幾耐先會食番張卡

你插返張卡落去，等佢再彈出黎，如果唔拎走，ATM就會自動食返張卡

其實我真係唔知會食番張卡
未遇過呢d情況

聽朝一早交銀行 / 依家去差館

食完飯去

好快就會食咭
我唔信你去差館搞手續既時間會快過等部機食咭

如果我知係快我頭先已經做左
唔會咁on居拎張卡走
因為第一次遇呢d事

你仲要等十分鐘期待佢返黎拎
咁不如插住唔拎hold係部機等佢返黎啦

??等部機食咗張咭 下一位都仲可以繼續用

我之前都試過樓主個情況，一時唔醒起ATM會食卡，之後就將張卡攝返入部機度既同時，個卡主就折返，跟住睇住佢順利攞返張卡就安心晒

但之後先識驚，好彩佢攞得返張卡，如果攝唔返入部機度就俾人當偷野都似，個次仲要啱啱銀行職員收晒工

交比職員
番去再排隊拎錢
完

如果我唔去警署夜少少番去攝番入機又點？

如果攝返落原本部ATM唔得既，唯有再試下攝入第二部ATM，攞去警署可能都有排煩

上面引用失敗左

即時攝返入機會好啲，如果攝返落原本部ATM唔得既，唯有再試下攝入第二部ATM，攞去警署可能都有排煩